出完不反對通知書 然後將地鐵停駛 咩玩法？

打壓香港市民有限權利？
講一句香港人加油被辭職？
喺Facebook發文支持立場要失去工作？
出完不反對通知書 地鐵不停站 ？
香港澳門化？

想玩滅聲？
你今日一定要企出嚟

一齊鬥企得耐？全裝備狗